呢隻紫菜餅乾,香港有冇得買?

上網搵過係台灣出既?
台灣先有得買嗎?

759有 超鍾意食